这是我第一次读到每句话都是合写的书，一点也不觉得尴尬。 我在9月买的最好的东西，让在家工作和生活更轻松|Rachel Schallom | 2020年9月27日|财富 
 痛苦的后果将是一个笨拙的、次优的实体到虚拟的转换，有人担心——到一个尴尬的视频会议鸡尾酒时间。 “异地”企业能挺过新冠疫情吗? 2020年9月24日|财富 
 你也可以在两个屏幕上拉伸一个应用程序，但如果你的内容被一个大的空白条从中间切下来，那是很难看和尴尬的。 回顾微软Surface Duo折叠式手机:非常漂亮，但它到底有多有用? 2020年9月10日|财富 
 最新的服务中断出现在Robinhood的尴尬时刻。 Robinhood应用在苹果和特斯拉交易量飙升的情况下遭遇滑铁卢Jeff 2020年9月1日财富 
 除了它将植根于尴尬，有趣和引人注目的现实。 Michaela Coel如何说出尴尬的真相|Eromo Egbejule | 2020年8月30日|Ozy 
 这场争吵也在这张令人难以置信的尴尬全家福中被永久铭记。 索朗格打了Jay Z，莱戈拉斯打了比伯，以及年度最大的名人恩怨|艾米·齐默尔曼| 2014年12月24日|每日野兽 
 饶舌歌手will.i.am就是这样的一个小组成员，他强迫格雷戈里参加了一个极其尴尬的圆桌环节。 大卫·格里高利的《与媒体见面》被华盛顿人撤下|劳埃德·格罗夫| 2014年12月23日|每日野兽 
 一些人立即把这位年轻的说唱歌手当成了笑话，把他照片中尴尬的姿势变成了表情包。 Bobby Shmurda和说唱的终极篮圈梦想|Rawiya Kameir | 2014年12月23日|DAILY BEAST 
 他画得很快，他的手颤抖着，画出一种尴尬的、麻痹的样子。 阿尔弗雷德·希区柯克《渐黑:伟大导演的最后日子》|大卫·弗里曼| 2014年12月13日|每日野兽 
 在他家的第一天下午两点半，我很想喝杯咖啡，但又不好意思开口。 阿尔弗雷德·希区柯克《渐黑:伟大导演的最后日子》|大卫·弗里曼| 2014年12月13日|每日野兽 
 这是一个尴尬的时刻，辛西娅疯狂地希望她没有被促使问那个不幸的问题。 用木板围起来的房子|奥古斯塔惠尔希曼 
 这对那个时候的男孩来说并不陌生，但在这种情况下有点尴尬，因为他既没有枪也没有矛。 北方巨人|R.M. 巴兰坦 
 最后，他的困境变得如此尴尬，以至于他的脸上露出了痛苦的表情。 homestead |Oscar Micheaux 
 迈耶·艾萨克森什么也没说; 在一阵尴尬的沉默之后，奈杰尔改变了话题，没过多久就走了。 贝拉唐娜|罗伯特希肯斯 
 也许这使他感到尴尬，因为他不习惯妻子每天如此近距离地跟他在一起。 homestead |Oscar Micheaux